哇！！唔講唔知，聽日咁大件事！？

sorry for少少標題黨
其實唔只聽日，每一日都有手足上庭，提堂/審訊/申請保釋/⋯，每一日對佢地，對我地黎講都係好重要，好大件事

聽日東區一庭兩點半，一班七一入立會而被改控暴動嘅手足，相信會有唔少人聲援佢地，希望去到盡去啦大家（見到大家喺VL個po都好熱心💪🏻）

仲有好多其他手足，被還押五個幾月，因為刑事損壞罪名將要被判刑或者裁決；早少少起身，遲少少先去玩，去比d支持佢地好無？

被捕人士關注組度有分流投票㗎！

【#上庭聲援 - 6 月 10 日 星期三】
- - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院 1 1 樓 3 8 庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕤09:45
👥湯,杜,李(16-41) #審訊 [15/10]（#0728上環 暴動）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥黃(城大學生會編委攝影記),羅,周,何,女村長,孫(港大學生會前會長),畫家(19-31)🛑周,女村長,畫家已還押逾9個月 #提堂（#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍、刑事損壞）
👥馬(熱血時報記者及主持人),王宗堯 #提堂（#0701立法會 非法進入逗留立會:被傳媒片段拍攝到曾於會議廳內逗留，當時沒有戴口罩）
👤沈(23) #提堂（#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍）
👥劉頴匡,文 #提堂（#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍）
👤梁繼平 #答辯（#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍）
👤吳 #答辯（#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍）
👤范 #答辯（#0701立法會 進入或逗留在會議廳範圍）
^以上未知哪一單案件正式加控暴動罪，待明天最新資訊

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
🕤09:30
👤王(19) #判刑（#0621警總 刑事損壞）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
🕝14:30
👤黃(47) #提堂（#1204土瓜灣 襲警、普通襲擊）
👤廖(37)🛑還押逾5個月 #提堂（#20200101紅磡 管有攻擊性武器、管有違禁武器、拒捕:摺刀、拳刺）
👤黎(20) #提堂（#20200126旺角 2項襲警）

- - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 8 樓 7 庭
👩🏻‍⚖️陳慧敏裁判官
🕤09:30
👤郭(28) #審訊（#0810尖沙嘴 襲警:涉以雷射筆射眼）
- - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
🕝14:30
👤蘇(38) #提堂（#0805觀塘 / #0806觀塘 管有攻擊性武器、刑事損壞、管有違禁武器、管有仿製火器、管有攻擊性武器:卡片刀、多用途刀、剪刀）

- - - - - - - - - - - - - - -
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤林(22) #提堂（#1110九龍塘 協助教唆或促致逃離合法羈押）
👤16歲少年 #新案件（#1102旺角 管有任何物品意圖摧毀或損壞財產:一罐黑色噴漆及一把萬用刀）
👤16歲少年 #新案件（#1211旺角 管有任何物品意圖摧毀或損壞財產、作出任何作為可導致交通受損或遭受阻礙:磨刀棒）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👥董,丁(17-23)🛑已還押逾7個月 #轉介文件（#1015大角咀 製造或管有炸藥:硝酸鉀、硫）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 5 樓 5 庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕚11:00
👤陳(18) #續審（#1209旺角 管有攻擊性武器、管有非法用途工具:摺疊刀、卡片刀）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 7 樓 1 3 庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕤09:30
👤林(33) #審訊（#1215旺角 襲警、管有攻擊性武器:涉用雷射筆射向警車玻璃，照射到警員3236）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院 6 樓 7 庭
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
🕤09:30
👥吳,霍(22-23) #裁決（#0908青松 刑事損壞:涉毀壞輕鐵站八達通終端機）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 5 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️黃偉權暫委裁判官
🕤09:30
👥2名手足 #新案件（#20200324粉嶺 粉嶺黨鐵站行人天橋痴文宣以公眾衛生及市政條例控告）

- - - - - - - - - - - - - - - -

補充，其他channel度見到：

放工放學都唔會嚟聲援，就算學校公司就係對面都唔嚟。還押過百日都坐唔滿個庭。

🔴🟥1⃣判刑：621狗總刑損19歲王
🟥2⃣1015大角咀爆炸品案23歲董17歲丁（中五生）還押至今至少240日。
🟪🟥3⃣元旦紅隧37歲廖還押至今至少160日。被圍毆拳打腳踼。上庭下巴有膠布，離庭大嗌「唔洗擔心，我自己會頂住」
🟥🟥🟥🟥🟥🟥🟥🟥🟥🟥🟥🟥
⬛️🟪🔴4⃣審訊：728上環暴動赴湯杜火義士+16歲被救妹妹
🔴5⃣裁決‼️98青松站刑毀22歲吳23歲霍，上次上庭無遮陣（🟨同日同類案件97天水圍21歲梁姓孖兄判監七星期賠23萬，97屯門15歲17歲郭判更生中心賠28萬）
🟪🔴6⃣審訊：1215旺角襲狗POOW 33歲林被狗拳打，被兩狗10厘米射眼5分鐘‼️禁見律師超過24小時
🟪🔴7⃣審訊：810尖沙咀襲狗28歲郭曾經留醫
🛑🔴8⃣審訊：1209旺角摺刀18歲陳被捕兩次（831鐳射筆）還押約150日保。
🟪9⃣1204土瓜灣襲狗47歲黃救人，當時14歲妹妹個頭被女便衣狗坐
🟪1⃣0⃣0126旺角襲狗20歲黎被逼戴裝拍照
🟪1⃣1⃣85觀塘五項控罪38歲蘇，被收走急救證書
1⃣2⃣1110九龍塘救人22歲林救人，一個男寶寶成功逃脫🥺
🛑🟥1⃣3⃣71垃圾會20歲黃、19歲羅、29歲周、21歲何、女村長、23歲孫、畫家（女村長、畫家已還押約330日，周因另一案件還押）
🔴1⃣4⃣71垃圾會吳答辯
🔴1⃣5⃣71垃圾會范答辯
🔴1⃣6⃣71垃圾會梁繼平答辯。。
1⃣7⃣71垃圾會23歲沈
🛑🟪1⃣8⃣71垃圾會劉穎匡、21歲文被捕三次（🔴929兩項‼️暴動）禁見醫生
1⃣9⃣71垃圾會王宗堯、馬啟聰

你睇下佢地既經歷，佢地絕對唔係一堆數字唔係一堆描述；出黎啦，叫得手足係有原因㗎，係咪？

梁繼平去咗美國成年 點會仲有庭上答辨

呢堆係邊度睇到？

個channel係private
不過由 呢個forward出黎
我見d資料match到d人就copy埋出黎想大家感受深d

緊係無啦 但係律政照有傳票啊嘛 我估個台係將所有relevant既擺曬出黎姐🙈

推

其實公眾席full 嘅機會多唔多？ 成日想去但又怕好少位阻住法庭文字直播channel 嘅手足